有無人睇完三和大神啲事蹟好想去朝聖

返一日工 就夠錢打三日機
大家都咁上下 做人無壓力
好似真係好正

On99成班廢物窮撚

上去食個掛逼麵

你過去訓一晚試下先啦

五萬蚊香港地住老豆老母屋都hea到成年啦

遲下會去

人地崇優你連登仔就崇劣

癱瘓了